$6000 砌機升級list 求評

Intel 6 Cores 6 Threads Core i5-9400F Coffee Lake (2.9GHz,9M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝 HK$ 1250

ASUS 華碩 ROG STRIX B360H-GAMING B360,DDR-4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.1 Type A/C ATX M/B HK$ 935

G.SKILL DDR4 Aegis Gaming Series F4-3000C16S-16GISB DDR4 3000MHz 16GB (1x16GB) Ram HK$ 699

Inno3D GeForce RTX2060 Twin X2 6GB GDDR6 雙風扇顯示卡 HK$ 2780

ANTEC/安鈦克 DP501-TG 玻璃側板黑色(AN-CA-DP501-TG) 全黑 USB3.0 ATX Tower Case HK$ 399

總數: HK$ 6063

主要打機用, 舊機升級本身已有HDD SSD PSU

麻煩各位巴打

有冇兩條8GB比你

有 2x8GB就 $760

CPU買散裝會平啲，$6000預算用rog底板有啲怪，用底板錢換兩條8gb ram會唔會好啲？求指教

底板求指教我都係見budget許可用塊好少少嘅gaming motherboard 本身又想用atx板

老老柒柒 b360用3000 ram我都算喇
我當你第時可能升級z390 叫做上得番
跟住 2條8gb仲要貴多61蚊 我唔係計較d咩
只係我個人好撚小氣又度縮 唉

btw你本身果隻火牛咩型號？

煙佬

原來而家砌機通脹咗咁多，d人閒閒地砌6k 8k

btw，張list無咩問題

$335有c16 ram你仲想點?

板轉b360 mortar好過, 你嗰塊唔抵玩, Inno卡就不了啦, 用msi ventus好過

Antec Neoeco 550W

將底板啲錢換落換顯示卡到

我爆緊石 轉頭爆完禁條list比你 一齊度度佢

兩條8G RAM 好過一條16G RAM

巴打便秘??
3個鐘都未爆完

喺廁所瞓著咗掛

已修正 請各位巴打幫手再睇睇

1. Intel Core i5-9400F Coffee Lake HK$ 1255

2. G.SKILL DDR4 Aegis Gaming 3000MHz 16GB (2x8GB) HK$ 670

3. MSI B360M MORTAR HK$ 644.99

4. MSI RTX2060 GAMING Z 6GB HK$ 3150

5. ANTEC DP501-TG ATX Tower Case HK$ 380
總數: HK$ 6099 (飛馬價)

Cpu cooler?

諗住用原廠就算

2060 rog strix $3280

SORRY 尋晚去左成人台睇野 唔記得左呢度

清 樓主話2條8GB 要760 平均一條要380

樓主你隻 550 GOLD黎?

做咗飛馬打手原來係jumbo, 不過$380呢條ram都好似係jumbo最平嘅c16 ram